[DSE放榜30分以上]揀科選擇

按唔同因素去考慮
best 5 30以上可以點揀 ?？
Medic , dental , gbus , qfin , Law , BBA , e&f , 政政 , BA , Science , Architecture , IT , engine 等科目

medic/dental/qfin
完

Medic , dental , gbus , qfin , Law , BBA , e&f , 政政 , BA , Science , Architecture , IT , engine

羅都可以刪或者變細字

Medic, dental, gbus, qfin, PT OT RD

唔好Law啦

利申現職Law友

精算都ok的

唔好伏9人
一定係醫療科

唔好害人 plz
利申讀緊

medic dental 6年後返嚟多謝我

dental包你冇後悔

30分 medic 你係咪講笑

以上喎 深潛啦

ok bye

dental，唔夠30 3寶

其實arch好q辛苦
要讀夠6年 degree+master
又要考牌考你5-6年
仲要人工都係3萬起薪

Computational Finance 點

無興趣唔好揀archi啦

唔好入PT 辛苦過做狗

仲law

2020仲law果班
真係智障來

第一次聽PT辛苦

基本上起香港就醫生， dental, gbus, qfin, ai, fin tech.
Law就問自己家底，人脈。

仲慘過䢱pgde

HKU bds CU mbchb UST qfin

HA好辛苦?

真啊
30分嘅大家讀science啦

應該讀啦
我都去讀bio

希望有啦
我想學practical
第時畢業可以做生物學家

hk no architecture
僧多粥少，依行行緊下波，搵食既可以刪埋佢

又水

Dental公院同私人機構人工差幾多

ching you know too much
Radiographer II真心日日㩒下制
x ray 易做到不得了
Check identity/ 擺位/拉部機/㩒制/Cut下相/㩒電腦制自動執下相/recheck/submit張相比radiologist
真心train幾個月都做到啦
外國讀2年asso都可以做x ray 技師
係香港先咁奇怪變三寶 收咁高分
仲要同physio OT一樣人工
講緊PT OT 外國好多都要master degree

radiographer升到 I 就專業好多
eg ultrasound可以自己draft diagnostic report
RT都幾好 可以打下plan

Pharm 同speech冇人提

Bds 一grad 係咪做牙醫？
有冇牌要考？

視光就算啦

高分入政政
好玩但冇用(如果你重視錢嘅話)
好少人會做返政治
因為真係好撚黑暗
多數都會去咗做政府工/其他唔關事嘅行業
早幾年可能我都會叫你諗吓glaw double degree
不過呢個時勢讀law就等於上賊船
如果想穩定就讀返醫療啦

pharm算啦 高分科都算乞米
讀speech不如3寶
不過文科可以speech

但Dental好似好多私家診所 ,聽講副架生成本貴,會唔會好難私人執業但有worklife balance 係真既

政府係dental界算唔算高人工？

工程撚都係

呢啲科人人想入政府

Education, 一出嚟point 17屌打

Medic要岀housemen 6+1
Dental讀完六年就岀黎掛牌
好多人以為牙醫輕鬆好多 有work life balance
但其實牙科都好辛苦
每一樣野都係surgery 考你手作
唔似你私家GP可以五分鐘睇個症

唔好精算 archi law
唔值得

如果有30分以上，唔想醫療科，可以選擇咩？
我本來想讀law，但係個個都睇淡。

有家底就qfin啦 ust median fg 50k up

借個位

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
仲有李思嫣老公都係港專打工
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
好型呀
有關報導：

傻的嗎30以上會揀engine?

有家底就讀law啦仲qfin
on99 抵你呢類傻鳩做低收入人士

跟興趣啦

Ching,
上到大學唔洗讀bio都有機會參與呢啲部份的
唔好浪費自己人生

Ching, 我認得你
唔好水人入嚟視光⋯⋯
咁樣好折墮

所以未叫完唔好揀，視光算L數

dental medic

依家咁既環境叫人讀law 仲要qfin收入屌打law 咪水9人啦

qfin同bba差唔多，有寶咩

qfin要數底好？

差在個人工 讀嘅野可能真係差唔多嘅

Qfin係前途同個科本身冇correlation，完全睇你本身個人點
冇人脈唔夠presentable，得個讀書叻，出嚟同bba冇分別

是但一科engine啲數都多過佢

認真咩ching

55k 講到qfin地底泥咁

講緊同科嘅關係呀，呢班人就算讀其他科都拎到55k啦